召集返六日手足

好撚爽，星期六唔會大洗
儲錢儲得快
夜晚放工又可以睇英超
仲有星期日俾你休息

如果星期六晚超爽，holiday mood

返七日又點睇

here

最後一個星期返星期六

搭車唔駛同人逼

準備放飯
唔洗同人迫

番六日都打j

老闆請食飯 又慳一餐